（00968）信義光能 爆升區

師兄幾錢買 我都有貨係手

3.34呀屌

佢成日同呀媽反向行
一年前持有過

屌呢個真

有留意過佢
唔知佢幾時分拆

我睇左呢隻成年都無買

佢真係穩陣勁幾毫子上落

搵緊買入位

係 無咩波幅

再跌可能入返

868 有無人入?

10.84入左

10.76入左

868 11蚊回購過
應該有支持

升小小咋wo

3.3入左968

drop

政策不利
慘了

有無人有貨

走哂

蝕幾多
我仲坐緊